[多圖]呢間餐廳係邊 想瘋狂幫襯

真係好多圖呀屌你個hi

淨係睇咗標題唔記得睇埋user名

屌你細個無讀書，唔知乜叫多乜叫少？

呢種波形有冇學術名稱？靚撚到噴精

第一日上連登

Noniuhonia

8字波

留名等多圖

lm

冇圖=真係冇圖 有圖=都係冇圖 多圖=一張圖

定律黎